有咩嘢食啱新手煮

啱啱煮咗柚蜜雞翼
想知仲有咩啱新手煮

炒精

好腥

甜品 因為可以學到調味

可樂雞翼，簡單到不得了

又有咩甜品

薯仔炆排骨

公仔麵

煮到厭哂

More

蕃茄炒蛋

湯丸

煎餃子

匪夷所思

水蛋

愈簡單嘅野
愈難做出水準

肉餅

蘑菇湯

老少平安

各種雞翼
蕃茄炒蛋
洋蔥豬扒
煙肉薯茸
肉醬意粉
漢堡扒

金菇肥牛卷

蒸野 排骨呀雞呀果d
跟足食譜就唔會難食